得大陸妹先會咁周街露對奶俾人睇

好奇怪佢地點解唔會凍,女人又露肚又露心口大脾,會唔會凍到肚瀉

Lm

好能細波

雞

港女冇波露

尊重啦
深黃藝人泥
五大訴求

五大訴求=合法紅燈區，人人有雞叫

我個波都大撚過佢

180 92kg

大陸妹真係好淫

樓主幾時迷返麻

唔啦

你放返針果日

G

青頭

會用暖包

話1q 500

試過冬天用 感覺上無用 一d 熱 一d 凍仲易病左

大陸妹黎M果陣底褲都唔著添

好似係貼晒成身

五舊 thx

其實歐美都唔少，定係你話亞洲得支那係咁

完全多此一舉 中門大開真係會病

底褲都應該冇著

係港男最中意既支那雞呀

好正，好想屌

呢d look 外國大撚把啦

個樣未瞓醒咁

反正都係雞 俾人驗下貨先有乜所謂

睇啱可以即時問價上房

BTW 第2張相個角度又影到佢幾YOUNG 幾好屌咁

好多時女仔著衫暴露都冇計 特別係冬天 唔通凍死咩 特別係明星

可惜條女carry唔到件衫

g

好憎依啲細波怪

冬天著冬裝 夏天著夏裝
如果著到肚瀉成個畫面就唔性感了

人哋專業，工作需要，冬天都要著得少
冇計㗎喎

大陸妹d腳好撚正
又白滑又長

辛苦晒

好想同佢做愛

港女有幾大對先得㗎